今朝搭車跌左件衫

朝早搭46x
深藍色褸（有帽）
有無人見過

唔知開咩台好

衫都可以跌

落巴士站頭報失啦

你對件褸一定好有感情